%Schriftfarbe, Schrifteinstellungen, Schriften


% The CNACC-theme is based on the theme from Till Tantau:

% Copyright 2003 by Till Tantau <tantau@users.sourceforge.net>.
%
% This program can be redistributed and/or modified under the terms
% of the GNU Public License, version 2.

\mode<presentation>

% Orange: Farbe der Uni
\definecolor{beamer@up-apple}{rgb}{1,0.6,0.0} 
% Blau: Farbe des Lehrstuhls
\definecolor{beamer@cnacc-blue}{rgb}{0,0.375,0.656} 

\definecolor{beamer@headline}{rgb}{1,0.6,0}


%Schrift, Hintergrund (bg = background)
\setbeamercolor{normal text}{fg=black,bg=white}
\setbeamercolor{alerted text}{fg=red}
\setbeamercolor{example text}{fg=green!50!black}

\setbeamercolor{structure}{fg=beamer@cnacc-blue}
\setbeamercolor{structure1}{fg=beamer@headline}

\setbeamercolor{background canvas}{parent=normal text}
\setbeamercolor{background}{parent=background canvas}

\setbeamercolor{palette primary}{use=structure,fg=structure.fg}
\setbeamercolor{palette secondary}{use=structure,fg=structure.fg!75!black}
\setbeamercolor{palette tertiary}{use=structure,fg=structure.fg!50!black}
\setbeamercolor{palette tertiary}{use=structure,fg=structure.fg!50!black}
\setbeamercolor{palette quaternary}{fg=black}
\setbeamercolor{palette fakultaet}{fg=beamer@cnacc-blue}

\setbeamercolor{palette sidebar primary}{use=normal text,fg=normal text.fg}
\setbeamercolor{palette sidebar secondary}{use=structure,fg=structure.fg}
\setbeamercolor{palette sidebar tertiary}{use=normal text,fg=normal text.fg}
\setbeamercolor{palette sidebar quaternary}{use=structure,fg=structure.fg}

\setbeamercolor{math text}{}
\setbeamercolor{math text inlined}{parent=math text}
\setbeamercolor{math text displayed}{parent=math text}

\setbeamercolor{normal text in math text}{}

\setbeamercolor{local structure}{parent=structure1}

\setbeamercolor{titlelike}{parent=structure}

\setbeamercolor{title}{parent=titlelike}
\setbeamercolor{title in head/foot}{parent=palette pagenumber}
\setbeamercolor{title in sidebar}{parent=palette sidebar quaternary}

\setbeamercolor{subtitle}{parent=title}

\setbeamercolor{author}{}
\setbeamercolor{author in head/foot}{parent=palette primary}
\setbeamercolor{author in sidebar}{use=palette sidebar tertiary,fg=palette sidebar tertiary.fg}

\setbeamercolor{institute}{parent=palette fakultaet}
\setbeamercolor{institute in head/foot}{parent=palette fakultaet}
\setbeamercolor{institute in sidebar}{use=palette fakultaet,fg=palette fakultaet.fg}

\setbeamercolor{date}{}
\setbeamercolor{date in head/foot}{parent=palette date}
\setbeamercolor{date in sidebar}{use=palette sidebar tertiary,fg=palette sidebar tertiary.fg}

\setbeamercolor{titlegraphic}{}

\setbeamercolor{part name}{}
\setbeamercolor{part title}{parent=titlelike}

\setbeamercolor{section in toc}{parent=structure}
\setbeamercolor{section in toc shaded}{parent=section in toc}
\setbeamercolor{section in head/foot}{parent=palette tertiary}
\setbeamercolor{section in sidebar}{parent=palette sidebar secondary}
\setbeamercolor{section in sidebar shaded}{use=section in sidebar,fg=section in sidebar.fg!40!bg}
\setbeamercolor{section number projected}{parent=item projected}

\setbeamercolor{subsection in toc}{}
\setbeamercolor{subsection in toc shaded}{parent=subsection in toc}
\setbeamercolor{subsection in head/foot}{parent=palette secondary}
\setbeamercolor{subsection in sidebar}{parent=palette sidebar primary}
\setbeamercolor{subsection in sidebar shaded}{use=subsection in sidebar,fg=subsection in sidebar.fg!40!bg}
\setbeamercolor{subsection number projected}{parent={subitem projected}}

\setbeamercolor{subsubsection in toc}{parent=subsection in toc}
\setbeamercolor{subsubsection in toc shaded}{parent=subsubsection in toc}
\setbeamercolor{subsubsection in head/foot}{parent=subsection in head/foot}
\setbeamercolor{subsubsection in sidebar}{parent=subsection in sidebar}
\setbeamercolor{subsubsection in sidebar shaded}{parent=subsection in sidebar shaded}
\setbeamercolor{subsubsection number projected}{parent=subsubitem projected}

\setbeamercolor{headline}{}
\setbeamercolor{footline}{}

\setbeamercolor{sidebar}{}
\setbeamercolor{sidebar left}{parent=sidebar}
\setbeamercolor{sidebar right}{parent=sidebar}

\setbeamercolor{logo}{parent=palette secondary}

\setbeamercolor{frametitle}{parent=titlelike}
\setbeamercolor{framesubtitle}{parent=frametitle}

\setbeamercolor{frametitle right}{parent=frametitle}

\setbeamercolor{caption}{}
\setbeamercolor{caption name}{parent=structure}

\setbeamercolor{button}{use=local structure,bg=local structure.fg!50!bg,fg=white}
\setbeamercolor{button border}{use=button,fg=button.bg}
\setbeamercolor{navigation symbols}{use=structure,fg=structure.fg!40!bg}
\setbeamercolor{navigation symbols dimmed}{use=structure,fg=structure.fg!20!bg}
\setbeamercolor{mini frame}{parent=section in head/foot}

\setbeamercolor{block body}{}
\setbeamercolor{block body alerted}{}
\setbeamercolor{block body example}{}
\setbeamercolor{block title}{parent=structure}
\setbeamercolor{block title alerted}{parent=alerted text}
\setbeamercolor{block title example}{parent=example text}

\setbeamercolor{item}{parent=local structure}
\setbeamercolor{subitem}{parent=item}
\setbeamercolor{subsubitem}{parent=subitem}

\setbeamercolor{item projected}{parent=item,use=item,fg=white,bg=item.fg}
\setbeamercolor{subitem projected}{parent=item projected}
\setbeamercolor{subsubitem projected}{parent=subitem projected}

\setbeamercolor{enumerate item}{parent=item}
\setbeamercolor{enumerate subitem}{parent=subitem}
\setbeamercolor{enumerate subsubitem}{parent=subsubitem}

\setbeamercolor{itemize item}{parent=item}
\setbeamercolor{itemize subitem}{parent=subitem}
\setbeamercolor{itemize subsubitem}{parent=subsubitem}

\setbeamercolor{itemize/enumerate body}{}
\setbeamercolor{itemize/enumerate subbody}{}
\setbeamercolor{itemize/enumerate subsubbody}{}

\setbeamercolor{description item}{parent=item}

\setbeamercolor{bibliography item}{parent=item}

\setbeamercolor{bibliography entry author}{use=structure,fg=structure.fg}
\setbeamercolor{bibliography entry title}{use=normal text,fg=normal text.fg}
\setbeamercolor{bibliography entry location}{use=structure,fg=structure.fg!65!bg}
\setbeamercolor{bibliography entry note}{use=structure,fg=structure.fg!65!bg}

\setbeamertemplate{bibliography item}[author]{ }

\setbeamercolor{separation line}{}

\setbeamercolor{upper separation line head}{parent=separation line}
\setbeamercolor{middle separation line head}{parent=separation line}
\setbeamercolor{lower separation line head}{parent=separation line}

\setbeamercolor{upper separation line foot}{parent=separation line}
\setbeamercolor{middle separation line foot}{parent=separation line}
\setbeamercolor{lower separation line foot}{parent=separation line}

\setbeamercolor{abstract}{}
\setbeamercolor{abstract title}{parent=structure}

\setbeamercolor{verse}{}

\setbeamercolor{quotation}{}
\setbeamercolor{quote}{parent=quotation}

\setbeamercolor{page number in head/foot}{fg=fg!50!bg}

\setbeamercolor{qed symbol}{parent=structure}

\mode
<all>
